---
file: snipmate.md
author: Sergio Araujo
---


Arquivo: Descrição do plugin snipmate
Criado: Sáb 23/Abr/2011 hs 20:04
Last Change: dom 08 jan 2017 12:03:33 BRT
autor: Sérgio Luiz Araújo Silva
site: http://vivaotux.blogspot.com
twitter: http://www.twitter.com/voyeg3r

O plugin snipmate implementa complementação de códigos de forma dinâmica
no vim, veja um vídeo neste link http://vimeo.com/3535418

## Referência para complementação de snippets em css

 font-family ............... ff
 font-family sans-serif .... ff:s
 formafamily monospace ..... ff:m

 font-size ................. fz



